做左自己細個唔鐘意既人

以前細個 覺得果D人好渣ga 好無用
點知大個就自己做返
都幾好笑

知咪唔好再做囉

估到係你

無啦 有D野變唔到

返工真係太無聊

邊方面先？

我鳩up
請問邊位

開post R同感姐
想幫手解決就不了
我很堅強的

路人一個

大家都係r水吹啫

都係。。。sorly
你係咪搵緊工 開始頹未

屌 原來係返工 咁lunch 未